支那速食店內玩手機邊充電！13歲男突「殭屍般坐直」狂抽搐…3秒後慘死顧客眼前

大陸一間速食店內近日傳出恐怖命案，一名13歲男孩在享用餐點時，一邊玩著手機一邊讓手機充電，不料過沒多久，他的身體突然像殭屍般立直，只能瘋狂地在座位上抽搐抖動，最終側身倒下，慘死在所有顧客面前。醫師指出，男孩的身上有觸電跡象，這也讓家屬不禁質疑，是店家的插座漏電才導致悲劇發生。

綜合陸媒報導，事發在南昌市青山路一間速食店，穿著亮綠色衣服、帶著眼鏡的13歲男孩16日到店內用餐。影像可見，當時男孩用雙手持著手機把玩，同時讓手機利用右側的插座充電；沒想到就在他往椅背靠去時，身體猛然僵直如殭屍一般，全身不斷抽搐，頭也大力地前後搖擺，在短短不到3秒的時間倒臥在坐椅上，畫面相當恐怖。

坐在男孩後方的女子見狀顯然嚇到了，就在她回神之際，一旁穿著藍衣的民眾趕緊向前查看，並且將男孩送醫搶救。不幸的是，醫師搶救2小時後男孩仍宣告身亡；院方在死亡證明上寫著死因為休克，不過醫師告訴死者姊姊說，男孩身上有觸電跡象，這也讓家屬開始懷疑，速食店的插座是奪命關鍵。

男孩的姊姊說，弟弟拿著的華為手機仍然是正常的，充電線雖然不是原廠的，不過也沒有燒壞的痕跡，她在事後使用時，手機和充電線都依舊沒有問題，因此把問題矛頭指向店家。據悉，速食店的插座目前已經用透明膠帶封住了，不過餐廳負責人至今尚未露面回應。

網友看完男孩觸電慘死的畫面後紛紛留言，「充電的時候還是別玩手機比較保險」、「能正常使用不代表不漏電，充電器品質差也有可能是真兇」、「我覺得店家滿無辜的」、「好嚇人哦…那些客人應該都慌了」、「危險無處不在」、「覺得是線的問題」、「店家也要一起負責了」。

不意外

hoball

雷神4

美妙絕倫

有冇片

他還只是個孩子啊

皇天擊殺

中邪啫，有乜奇怪，

依啲咁開心既事 一定要睇片

治療

似死神來了10

中國世界第一，呢啲係抹黑，啲電收左外國錢電死人，好暴力

黑警：d電衝擊緊我地既防線

點睇都係關部華為事

喜獲毛主席接見

支那人無一個係......

抽蛋爆死左想重刷首抽啫
成功刷到父母係歐洲人就有錢狂抽

Goal..!!

「我覺得店家滿無辜的」

火牛内線圈絕緣漆磨損 令到市電直入usb手機部分

告返佢偷電啦屌

wfc

護旗手 -1

充電既電壓同電流都係好低
5v 1A 左右, 聽親呢D新聞其實都唔係好明咁低電流電壓都會電死人

佢死唔去可以變flash

利害了

好似高潮 射撚左咁

人地鋪個插頭係咁樣, 你自己用USB火牛, 再加老翻線, 配合華為機
點睇都係你自己事啦下話?

入面有片:

好明顯係充電器問題

抵撚死啦

弟弟拿著的華為手機仍然是正常的

明顯係佢屋企人有問題
意圖制造恐慌 破壞社會安定繁榮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

華 為

又有得賠一百幾十萬
父母fatfat

老闆仲唔著草賣身都唔掂

火線同中線痴埋咪會 唔止1a囉

中國的會爆炸

其他人仲直接掂佢唔驚自己都電埋

华为
俾錢自殺咩？

Sent from my iPhone XR

USB線出好低電流，咁都電死？

好skr
牛迫死了

千鳥

店方：死者被觸電致死此則新聞已被確認是造謠，本店從不提供任何充電服務，絕不容許任何不實言論，必會追究到底

我都想問呢個....
USB線好大問題, 係咪果D銅線外膜導電

抵死抵死抵死抵死抵死！！！！

食得太飽個人DOWN機者。跟食店無關。無人需要負責任。食店繼續經營

打撚哂格睇毛咩

俾儘條USB線由插頭火牛出2A，火線中線應該係講插頭？

無記錯大陸係兩腳頭 都無中線

唔關事
好明顯係個充電器有問題搞到無變壓直出

還有黨

明顯係個插坐有問題啦

據悉，速食店的插座目前已經用透明膠帶封住了

幾時死第2個

咁應該會燒USB線同電話

natural selection

兩腳插

大灣區既機遇

you made my day

片呢

直出

支那插頭可以出幾大電流？

個人會電死先

我平時射個陣, 個身都係咁樣戚法.....

全篇文章重點 -- 手機係華為

火同中

強國人係咁冇腦

火同地

超級快差240v 13a直出

應該件野燒先？

其實係咪因爲大陸既插座無地線？

物競天擇，支那仔用垃圾產品自然垃圾淘汰。
自己選擇無得怪人。

如何留得住高潮

地線先係安全 所以係有中線

電療

上面隻支那插有3腳板本

真係唔小心啦

中國人要抵制外國貨🙏🏻請只支持國貨！不到外國旅遊 不要外國護照 不到外國產卵

支那人冇一個係蘑菇

不完美但可接受

蚹蛤蟈蜻

華為出左幾多捂口費

上世衰咩？

屌咪係

有無地都無咩關係
電話既充電器好少有真正接地
因為充電器多數係膠殼,
地線都無野可以駁

我試過俾一條插住電腦嘅USB線電燶左隻手指頭，手指頭有個micro usb接口咁大嘅面積黑色左一段日子，諗返起都覺得有啲危險

肯定啦

又少一隻

屌你又係華為手機，唔好再害人啦仆街華為。

5V1A插頭本身雙重絕緣
有冇水線已經唔關事

垃圾線+華為

地線無論開關是否關閉都不帶電，它主要的功能就是你提到的接地。大功率電器為了避免漏電事故的發生，或者強電勢可能對人產生的危害，都有一根接地線，可以把產生的多餘電流或強電勢通過地線導入大地。

唔一定....
呢D火牛唔係行線圈架喇, 用緊電子降壓

如果有問題, 又冇PROTECT 就有機會突然直出
(可能係過熱, 零件之間有接觸.....變左直出...)

電撚死完, COOL DOWN返之後隻火牛又做返野.....

利申: 電子F

低電流 但高電壓
你插隻手指入香港都可以電傻你

使用的華為手機

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

絕緣膠爛咪會錯搭

男孩觸電原因為何？
Ａ）華為
Ｂ）非原廠充電線
Ｃ）中国食店插座
Ｄ）以上皆是

死得好

上網照抄
接地係接金屬外殼
無金屬外殼你接咩鳩?

有無片

爽啦

花式刷首抽

E) 男童磁通量改變

華為手機正常

大陸用2頭 好危險

小學有教啦

有無人可以解釋下如果係電死
點解條線同部手機可以無事？
唔係應該連電話都燒埋？

插頭有電不是正常嗎？ 如何漏電。 九成係充電器問題

想問吓，電話外殼用膠造，會否導電

可以唔駛再做蚛蟈人
係一件開心嘅事

我記得澳洲都係呢隻頭 插電嗰時啲火花勁到

你估一定要金屬外殼咩

顧掂自己先

我問你接地接落咩度

手機內部

真係王者榮耀了

又有得屈錢了

個o靚仔係雷神下話

日本同歐洲都係2腳

一定唔係華為手機漏電啦。
反正我信

Good news today

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

爽死了！

亲，我国並不是邪惡的資本主義社會， 所以死夠十個孩子，都不用賠一百幾十萬

咁多護旗手
護咁耐支旗仔可以用啦

你自己睇下幾多原裝充電器係無接地先講la

三頭兩頭都有
但係如果兩頭係冇地線

好呀 可以享受到美國人先享受到既電刑

華為都已經行到要員工自動離職，融資都開始出現問題，手機嚮外國唔好賣，賺唔到外匯返黎，好快就執唔洗再為害人間，
大家記得唔好比華為翻身，抵制到底。

推返正經post啦

美國有的,我們都要有

你唔抵制華為比佢翻身，中共就有機會反彈，而家要佢地打唔嚮算盤就要全力抵制華為。

華為手機+不是原廠叉電線

屎為收皮啦而家要班歐洲人用番nokia屎為就收得皮

支那一萬種死法

------------------分界線------------------

5V 變 380V 賺左 375V ，建議食店追返電費

電到殘廢就要
電死左賠幾萬架咋

日常

可能隻transformer都係假野黎呢

唔會 因為部手機未充滿電
會先燒到充電位變型
再因為高電壓 但低電流
佢手機又未充爆電
條線如果爛爛地 佢隻手一濕
佢就可以感受到被比卡超電下嘅快感

會唔係電話問題

無撚可能
支那果d插假既邊撚有咁多電？
而且支那狗身壯力健邊有咁撚易死

原來係咁 自膠sorry

直流電嘅強度理論上有可能大到可以比較薄嘅物體

而地線就故明思意係連接住地面同牆壁

如果萬一漏電可以增加電阻 減低電壓 唔會對人引至致命嘅傷害

正常情況：火線>通電物件>中線

漏電並觸電：火線>通電物件>人>地面>地線>中線

幾年前中學上堂教 唔係幾記得

一定係外國勢力

出少啲飛機post，中國每日都好多人過生，對香港幫助不大，繼續推行動post唔好推無聊嘢

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

他只是個孩子呀

蚛蟈係咁架啦
藍絲既最愛

點解唔屌屎為？

假電

華為

膠殼接地係無用
因為膠殼係唔會通電(最少220v唔會),接左都無用
220v電死得2個可能就係直接接觸到金屬部份而個部份咁岩漏電
或者佢on99到濕手到接觸個電器搞到漏電.

唔係接地無用,
而係膠殼既野你整地線係無用

間舖頭又要賠錢賠到收檔

漏電都無爆炸 算係咁啦

電係外國人發明, 擺明係外國別有用心想殺害中国既小孩

兩腳插問題，都係英制好

好鼓舞

係強國可以早死係福氣

明既
華為手機係中國就算核彈攻擊都仍然正常的

中國的會漏電

1A 好撚大wow

可能個細路有暴力取向 反中
華為就為黨做野
點可以俾佢第時做暴徒 反中亂黨

告唔到華為（國企）
惟有告食店

一般醫學上的是說通過心臟的電流超過0.1A
就會成為致命與否的關鍵

唔知點解我覺得佢死得好
係咪好黑心

好似係取決於電流

好快就會有官方消息話唔係觸電, 而係個男仔有癲癇, 睇得耐閃爍螢幕引致病發.

間鋪無辜，即係部華為有問題啦

5V 人體電阻成萬，流到心臟應該極細，我都唔明點解會死

這就是中國.jpg

係咪個凳背出事
變咗做 電>人>凳>地

咁死左個小朋友又唔好咁黑心話抵死,不過大陸充電器電死人都唔係第一單嫁啦....只能夠講,充緊電就咪撚玩手機啦....大陸充電器電死人....符合國情

//弟弟拿著的華為手機仍然是正常的。//

死得一隻？

我要落地獄都要話，一隻太少，最好多啲

死多啲!!!

支那 ：條片假既 又抹黑中國

原來係普通插頭，關餐廳咩事，餐廳唔應該有插頭？

仲話同支共買電，都on99

充電線不是原厰的

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

死咗個細佬，都要繼續維護黨，非常好

一定係黃絲演嘅

一齊搖擺

下世唔好再做支那人

治癒！

沒事兒 沒事兒

Omae wa mou shin de iru
你已經死了

一定係假新聞, 我偉大既祖國點會發生D咁危險既事

下世唔好投胎係支那啦

喺大陸學咩人玩手機呀

可能係火牛嘅雙重絕緣設計失效

屌佢咩都睇唔到

我國科技發達，你呢啲垃圾蟲仔下次就操好個body先玩手機啦
電兩野就死

打左咁耐仗
總算有返啲開心野relax下

其實呢啲牛係雙重絕緣，唔需要接地。

問題係Switching power supply
響Primary/Secondary side其實唔係完全isolated，會有粒電容通返去AC side等個DC side唔好完floating ground，搞到touch screen飄飄下。

問題係粒電容因為不明原因擊穿咗，咁就仆街喇。
唔會有電流過DC side，不過對地電壓等於AC 220V啫。

如果電流通過人體時都係1A，夠電死人10次

補充，正常粒電容唔係用嚟balance potential，係搵AC side嚟俾charge有路走，唔好愈積愈多charge搞到floating ground。

陳啟泰.jpg

支那的會⋯

Link?

我係佢不知幾開心 刷首抽

香港就算三腳都會有裝假狗地線

啲火牛做咗double insulation嘅話就會整隻膠腳撐開插座地線個窿，同兩腳冇分別

肯定收撚咗錢阻人哋做生意

支那活該

咁可以告反偷電

被選中既細路

有冇gif

on9好睇還好睇 但點解會上到熱門

充電時還是不要玩手機比較保險啲支那仔斬腳趾避沙蟲既邏輯真係根深蒂固

電壓低人體阻抗咁高唔會出到高電流

轉生異世界

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

已經唔係喇

佢用緊「華為」、「oppo」、「小米」、「三叔」？

好先進國家好進步好愛市民

玩緊抖陰者